一人n個消防佬不為人知陰暗面

1，淨係識用51小時呃9人工時長人工低，其實佢哋caseload係各大紀律部隊最低，所謂工時長係返1放2包冇call既訓覺時間。計返實際佢哋最抵做。
唔通48救護荀過消防？跑幾轉FR都牙痛咁聲

2，所謂收入低過警察，只係紙面收入。邊個唔知消防MAN個個秘撈出面果份先係正職

2，藍扮黃呃蝦條，其實哋又係藍屍主流。黃絲新消聯幾百會員（計哂全部門），藍絲廢老舊公會就三千人

好奇問下讀得成書而又考紀律部隊既佔幾多人

呢幾日搞咩, 吹風出黎唱衰消防, 收嗲啦毅進狗

消防不嬲都同黑狗差唔多 係香港人成日ff美化

Sad but true

下，狗係賤人唔代表消防係好人啦，其實咪又係同一類人

消防佬好鍾意秘撈

其實不嬲都話消防多藍絲
係D連登仔日日FF消防全部好黃

戇撚鳩，
藍絲群組d 起底網長期有消防被人起底仲有number，講左咩自己參透下

睇到佢哋平時係e唔識野既人面前鳩up咩為左救火救人真係好撚嘔心

屌你咩，成班睇錢仲重過popo，日日秘撈都係搵食咪認左佢

咁兩樣野又無衝突既 邊個打工唔係為錢

讀唔成書個d都去做消防狗架啦

2. 我做保安 秘撈搵得多=做保安搵得多？

收皮啦死黑狗

消防會唔會用水喉射市民呀？
消防會唔會用斧頭斬市民呀？
消防會唔會用消防車撞市民呀？

呢排好多風向post想人屌消防

係你眼中得兩個職業，消防同警察？

其實不嬲都係吹多左，係而家還原返姐
屌，咪又係普通紀律部隊工一份

淨係知有個消防員因為社會運動無得見個仔出世

咩人會同消防對立
咪得某種職業囉

笑死，你地d藍絲伙記恐怕唔係咁睇
定係你就係果105位英雄之一？

搞清楚
係有手足做消防，唔係消防係手足
何況佢好快就俾同事出賣左
google佢個名會搵到微博上有佢畢業相同全家幅
依d相外人咁易有？

還原返唔係講有咩吹大左
而係搵野踩低呢份工/做緊既人
你想點其實都好明顯

做man既個撚個碩士生呀？咪又係濕尻毅進仔佔大多數，你都戇尻尻

自己做狗話人藍絲

咪就係講還原返d人吹到消防最唔抵做又當消防係手足，

現實係點？呃d無知既人就得

又黎屈sir?

想知班寄生蟲多啲
消防員就留返啲空間自己ff

消防 救護 都好多藍絲
連登仔唔願接受ge現實

根本藍絲先係大部份
FF佢哋把撚

其實50 50
Officer 3粒以上都係藍
散仔後生多黃 啲大師兄/老總好多都係藍
個個上哂岸 住宿舍 屌鳩你地班人搞事搞亂
係啲連登仔咁鐘意FF

後生都唔一定係黃啦，早排黃絲群組先起左一d後生未過bar消防藍屍 huxx chxx，bxxxy lx，郭xx😑
經歷過831既旺角c隊20尾30頭後生仔都有藍屍

好多人唔知消防宿舍冇資產審查，而且除左狗之外就係佢哋最易拎宿舍
平時手足當哂班深藍屍係自己人

樓主都幾多料

其實唔秘密

咪就係講緊，消防藍絲比例極高但成日俾人ff

3千藍屍vs幾百正常人黃絲

睇下兩個工會人數對比

仲有每屆一兩個做慣狗過黎想嘆
同埋藍屍狗二代

exactly
呢排啲post真係煩到呢

唔好玩，
單論caseload同更制，
消防係最荀

除左學堂辛苦

妖而家黃嘅都未必敢入公會啦

新消聯搞手由8 9月開始籌工會，去到今年年頭先緊緊夠人

咁講法，其實各行各業都有自己既陰暗面既

你知啲老細咁藍嘅話你都未必夠膽入啦
佢哋好嗰啲狗好多囉
平時工作都有接觸呢兩行嘅人

你唔信咪問下現職佢哋點睇
再唔係睇下d人用腳投票，其他部隊爭做消防，冇消防走去其他

職能上佢地唔使做姐
唔係唔會做，係無冇收到order 要做囉

秘撈又唔一定要出賣良心既

消防，黑境，最撚R就係呢兩個部門

咁無可否認有好多消防係藍，但你出個po踩低消防用意又係咩？

我地唔係淨係吹捧消防手足，仲有醫護手足，又因為有藍醫護唔講得？？

點仆街都好過你班黑狗
支那走狗

應該冇乜工係咁需要好強既心理質素
未入過去考真係唔知救唔到人個種壓力幾誇張
好多人都係因為頂唔順個壓力而quit
警察入去擦鞋就識
識撚救人咩

救隻貓都美化成鐵漢柔情 但其實只係按本子辦事

公墓猿奶共狗全部仆街落地獄

支持樓主

搵得多洗撚秘撈咩
都唔明警犬憑咩高其他紀律部隊咁多

黑警最撚鍾意拖人落水

講到黑警無秘撈咁

咁唔係咩叫黃先
即係如果有日消防收到order要做野，佢地照做，都係黃啊

咁講黑警都係黃啦，內心黃

外國消防都企前線撐市民啦

做返份內事已經好難得
同黑警冇得比

聽返嚟
消防 開工 有大sir查完裝備 就開始自己時間
唔打排球 姐話唔合群
唔幫手搞局內party 又唔合群
上YouTube search 消防秘撈 就有片
收工去得 姐話開工訓飽
又有得拎宿舍
我都想考入去

On9先會覺得消防辛苦

你講咩都係消防民望高過你班狗,呢個係事實,要講陰暗面,點夠你地多同勁

消防搵命搏，黑驚呢

唔高過萬四邊撚個做 是但撈份sales都有2萬

唔撚用腦

唔敢講全部起碼大部分細都係黃 高層就一半一半。人哋消防又大隻又搵到錢成班連登仔唔抵得人哋溝到女

玩蛋糕

蛋糕塞屎眼

多謝你地 佢地先咁高人工
無人考就係用錢吸引

係你眼中得消防一個職業？

估到

消防係一種保險
無人想佢地 workload 大囉
唔好鬥慘，救護差唔代表要拉低消防，而係應該改善救護

黑警會殺人強姦

壞腦

幫辦唔係

因為有時間都趁後生搵SP

細既老總先最多藍屍

垃圾p牌狗都有人幫佢推post
block得

警察梁禮仲，編號59056，2008年11月於旺角警署內強姦報案女子，被判監12年

46歲姓陳警員，於2019年2月，在屯門涉嫌向毒品拆家購買K仔時，被進行反毒品行動的警方拘捕

已婚警長陳永寧，當值期間在駐守的北角警署潛入女廁，偷窺心儀已久的飯堂女收銀員沐浴(ESCC2907/05)

高級警員李雲龍，兩度非禮五歲社署安排寄養的輕度弱智女童，令她患上淋病，被判入獄兩年 （DCCC 1209/2005）

觀塘警區梁鴻基，在一列港鐵車廂內，企圖盜竊，遭現場巡邏的便衣警員當場截獲。被告事發「撻朵」報上駐守環頭及編號，「6560，觀塘夥計，我乜都冇做過！」接着趁機逃去，翌日在駐守的警署門外被捕 （KCCC1286/18）

警員陳建國，被控於○四年五月三日，在尖沙嘴麼地道七十一號地庫CLUBUNO卡拉OK內自稱三合會社團洪發山14K成員（KCCC300-304/06）

爛賭警員梁偉文，137次冒法官簽名，偷竊多名疑犯的保釋金共43萬元 ( KCCC300-304/06)

新界南衝鋒隊EU69領犬員杭富榮, 趁司機下車小便,在沒有授權之下擅自取用警車，在葵福路衝紅燈越線撞死的士司機陳浩澤 (TWCC102/06)

兩名油尖警區警長分別姓黃及姓朱，被指在執行掃黃行動時，取得賣淫內地女子資料後將她們「放生」，待休班時再找相關女子要求提供性服務，事後「撻朵」拒絕付款

39歲已婚警員黃偉洪，搭上兒子年僅13歲的女同學，在私家車上向女童上下其手，並趁生日在其單位與女童性交，事後更保留染有女童下體血漬的紙巾，被判囚3年8個月

警員葉德健在灣仔「Snna Club」被廉署拘捕，身上搜出可卡因、氯胺酮及搖頭丸，依靠妓女黃薇賣淫維生。東區裁判法院應訊（ESCC4492/07）

秀茂坪分區總督察陶貴梅在東區裁判法院承認曾錯在調查一宗案件時，把被告名字寫成事主，甚至連[姜]字也寫錯28次，烏龍百出，陶自稱當差20年，第一次錄取警誡供詞（ESCC1208/07）

警員陳保龍(30歲)藉詞調查假人民幣案，穿制服在上水一間找換店偷取九萬元人民幣，在元朗一找換店偷取六萬元人民幣，被控偷竊兩項罪名，被判入獄15個月（FLCC 3017/2007）

水警東分區警員劉俊達不准女友何美珊投身警界，揚言用刀斬死引爆石油氣，拳打女友鼻子， 闖入警校多番滋擾，被控項刑事恐嚇，還押小欖精神病院看管（KCCC6056/07）

警員羅文修在屯門美樂花園，將坐完月的嬌妻29歲當人肉沙包，拳打腳踢及用衣服拍打一個多小時，令她左耳膜破裂、臉部四肢留有傷痕。被控一項襲擊罪，屯門裁判法院受審（TMCC 1628/2007 ）

警務人員吳鎮銘、許文泰，涉及十九宗懷疑撞車索取賠償案件， 以「串謀訛騙」罪名被捕，區域法院19項串謀詐騙罪成立入獄30月（DCCC 903/2006）

警員劉志富，被控 5 月 6 日在 apm 的 UNIQLO，偷取一件童裝上衣和一件童裝背心，在警署羈留期間，企圖自殺不遂（KTCC889/19）

馬鞍山當值女警陳潔瑩涉嫌以[啊公]手機電999虛報噪音戲弄同僚浪費警力及偷竊警署內偷保釋金3000元及18萬元及一對二千元耳環，被落案起訴十一項盜竊罪， 在荃灣裁判法庭被裁定盜竊罪成 ， 入獄十一個月（TWCC 875/2006）

新界南重案組探員黃進發被控醉酒駕駛危險駕駛及醉酒時管有實彈火器(手銬一支手槍一個快速上彈器及十二發子彈)囚 6個月（KTCC4806/2005）

警員蕭志德，上門為一名事主葉慧君維修電腦，打開事主用以儲存銀行戶口密碼資料的電腦檔案，盜竊戶口中一筆五萬元存款，在九龍城法院被控一項盜竊罪(KCCC10698/04)

警員朱灝立，在旺角港鐵站被發現在扶手電偷拍女子裙底，被警員發現並即截停調查，並在其手機內找到938張相片及290段偷拍片（WKCC 2488/2018）

秘撈又點呀
你地班偽進狗全家販毒添啦柒碌

貼張證黎睇下先啦

又係果d 懶勁 要考一定考到

現實油頭毒撚 只係識屌

好酸呀

這人袐撈先係正職既可唔可以講一份工係袐撈賺得多過份糧 想學下野

拉
仲細咩

樓主呢排收左order抹黑消防？

On9 屌消防做乜

PR公司？
早兩日先有個一樣ge post, 帶唔倒風向開個新account post 多次？

真

果然又消防vs黑警
世界大戰抹黑宇宙了

消防好多gay

是日風向: 批鬥消防

醒吓啦 以為好多嘢唔係大家唔知
只係你班狗太多陰暗面
多到人哋少少陰暗面拍馬都追唔上呀
繼續加油囉

好明顯啦睇吓啲對答，我想問邊行冇陰暗面
幫手拉，順便Block埋仲好

咩撚野叫：點會呀？
黑警831殺人，新屋嶺強姦，你知我知，單眼佬都知
黑警死全家呀

一早封左你隻5毛

已封鎖會員 真係無記性

就算消防多藍咁又點 有人在意咩
好過有班最無紀律嘅藍到發黑仲要慘到踩低人要大家一齊衰
黑心都無人有

樓主pin啦

啱

都幾好笑，世界上得狗同消防兩個行業

講事實比你知 你要block都無計

成世做on9啦

攪錯啊，我一心入嚟就想睇哩張圖，攪到要自己搵…

大佬，後生仔圈子緊係咩工都係架啦
狗除外

仲有pr

做文職都要用腦？

1. 消防員workload雖然平時低, 但係人哋救火係攞條命去做, 隨時會殉職,
相反狗依10年嚟殉職嘅有幾多個?一隻手指都唔知有冇
2. 如果消防收入高, 邊個會想攞休息時間去秘撈? 依個係因果關係
唔通我做clerk仔搵15K然後開ig shop賺100K, 但個CEO冇秘撈得80K
然後我話做clerk仔搵多過做ceo?
3. 唔評論

算你正常

其實好多做紀律部隊既，考個陣同時會考差佬，入境，消防，邊到考中就做邊到

根本同一貨色

其實你知唔知消防實際收入係最高
特別係officer

但佢哋權力無大到可以逆市加人工
Ot九億
仲要繼續無限擴大權力
消防同警察有衝突 理得你藍定黃消防 通通要讓路
人哋秘撈至少自己努力落手落腳做返黎啦，警察？唔止拎緊市民錢恥笑大家，仲要拎多兩錢

詳細唔講

但試過係成班年輕嘅又自稱黃既消防員面前屌狗二代

結果係佢地無人出聲幫我
重有幾隻沖出黎叫我離開

條臭閪仲要失蹤比人通緝緊

有冇得講多d

煩完未係咁消防消防
想講到其他紀律部隊同黑警一樣？算鳩數啦

消防十個十個都會出軌

根本兩者唔係好人，50100分別

其實講到尾 我重點都係得一個
就算消防有千萬種陰暗面
都唔會令市民憎警察一樣咁討厭佢哋
你話其他行業唔討厭咩？保險佬夠乞人憎喇啩？
會憎到呢種地步，並唔係成個八婆咁數吓數吓人哋就會憎
不如轉吓招數啦加油喎

頭兩點唔清楚，但第三點就一早知，係啲市民俾佢地英勇形象呃咗

叫班狗揹ba著黃金戰衣入火場一次
俾佢地抖一星期睇下肯唔肯

殊

你不如話坐 office 都會突然lum樓死？
戇㞗㞗又出 extreme case

成日以為人哋真係唔知消防有藍 真係唔知天真嘅係邊個
有藍又點 好出奇咩

你地全部唔撚洗嘈啦， 全部都係仆街 打和啦 SUPER

真，好撚鍾意同化其他人

班狗想拉消防落地獄
利申：支持消防

就算貼埋玩屎忽 佢地多藍絲都好
我覺得消防做既野係可以將功抵過
唔似死黑警 呢兩日開post拉消防落水

頭腦簡單做消防? 入到火場少d腦力都走唔出去啦
有突發事就搵消防 嗰d情況又唔洗用腦解決?

講緊佢哋藍屍比例只係低過狗

陰暗面對我有咩影響？
我淨係知消防救人黑警殺人

收皮啦毅進仔

消防係第3多毅進仔既部門

試以“一人n個差佬不為人知陰暗面”繼續作討論

傻鳩 你唔撚叫消防 拎住支槍去行咇

咁又點？所以你開呢個po想講消防好仆街，然後目的係咩？

無錯

依個講到爛

目的咪就係討論

哇 呢句真係要錶起佢
市民呢句都講咗一年喇
出糧俾紀律部隊就係要幫市民解決問題，而唔係製造社會問題
好撚啱阿

萬能key
咩職業都用得

唔好講到你自己交稅交得好多咁 消防自己都交緊一個月糧稅比政府
係咪又要開始講公務員同打私人工嘅好壞?

五毛唔夠講就會話 你出去私人市場發展下就得
個個係私人市場做有個良好嘅career path 咁唔洗搵人做公務員啦

收皮啦死黑警
就算比你吹到消防地底泥咁
都唔會改變到你地比香港人唾棄嘅事實

交小小稅都好意思出黎講 份份鐘人地交稅仲撚佔大部份

咁又唔好咁講，消防殉職率其實唔算特別高

其實點解一定要踩低其他 抬高自己

你咁講啫係警察都有啦
警隊前線好黃

早幾年做馬場炒散
成班消防嚟set場
老屎忽仲話佢哋set得熟過我

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

咁你就肯定人地會？

我每個月比返starting你去同我做啦

得你班狗覺得辛苦

其實so咩背景既人都有，有3大，有教大恆大。
睇阿sir like咩人姐

咁又差好遠既

之前路障call消防佬屌到手足仆街呀
佢哋當正24小時更制有得訓係老撚奉

你班狗出街食飯都唔撚敢
用賤招通緝人

樓主都幾趣智 揀嚟答
Btw人工高低都可以俾你批鬥

第一個post就屌消防

佢都係兩個point，第一個point其實消防殉職率都唔係高，只係stereotype

消防係有人會秘撈
咁又點？

有啲人唔洗做，靠搞事，貪污，欺壓弱勢社群就日日大魚大肉
冇背景既新人 係用黎搾壓勞動力 係用黎滿足欲望

佢地係唔會係工餘時間秘撈

乜黑警咁得閒開post

黑警作業

試下將減警察人工比保安高少少睇下點

差佬100%藍
消防都80%啦
根本紀律部隊藍佔大多數

樓主一尾係到踩 係咪自己考唔到 就提子人地做到消防？ 🤣

西方報報唔少啦

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

成班打手圍埋係到吹風
東方家毅進狗呢

認得你啦長期洗白消防

屌你你原文撚有講過officer啊?
你講operation team
我答operation team
你又話officer高人工
垃撚圾

咁你係咪一定要100%射中先？

兩者都係啦

佢地有幾撚黃啊，收到order咪又係出黎救火，on9

好多人好似唔記得佢哋係under保安局。
滅手足火牆，做
特務警察，做
831，1118？理撚得你死

Ban得啦

扮黃呃蝦條駁唔刀

係佢地口中係咁撚黃就辭職去支援手足喇

你呢三個point有幾L黑暗呀
咁L樣叫黑暗 樓豬睇怕唔係黑狗就係d入世未深既傻仔啦

上面有落order 射盲人隻眼？

藍絲典型 唔夠人講就顧左右而言他
講緊消防比警察 你拉空姐空少出黎講做乜L野
而且空難意外率仲低過汽車失事率 常識都無仲想帶風向 唔該做下功課先

係唔係有消防中出咗你女神呀？🤭

成日都話收order做事，收order做野一回事，你用幾多力去做又係另一回事。
醫院啲警狗都係聽order叫駐守啦，屌你次次都喺度瞓教。
兩個警察連一個揸住樹枝嘅人都對付唔到，廢到仆街。

消防員聽order 做野，但係去到嚴重大火嘅時候，消防員選擇入去，而唔係渣流灘。
你話呢個世界唔係得消防同警察，但香港最多時候見到嘅紀律部隊就係呢兩個㗎啦，唔係攞佢兩個嚟畀，攞咩嚟比

可能人哋女神俾啲消防中出咗呢

真喺度扮中立扮成熟。
係，當然消防都只係工一份，但係佢係一份面對意外機率（相對其他職業）高嘅工囉（若計前線）。
淨係計呢點，啲人對佢有光環有咩問題

啲狗做埋販賣冰搵唔多咩？

屌你，果排工作量多撚左幾倍 唔係屌你兩撚都炸形呀？

Sp常見職業

下，平時奶盡24小時更制好處，訓足8小時你又唔講24更制壞處既

消防好多gay佬

其實所有職業都一定有藍，陰唔陰暗唔撚知，淨係知道做狗一定係仆街要死全家

消防 咪係局打下排球 玩下蛋糕 R下春袋

啲假多撚到傻 仲要求加人工？

佢哋d要求好得意，次次有同事死第一件事唔係檢討程序檢討24小時更制會唔會過勞，係想減工時多d假

咁又係既，如果減工時但返4更，可能有人因貪得蝕

係呀係呀消防其實好差
不過都唔會夠啲狗咁低賤

講真全世界都知全世界得黑狗唔妥消防
連比消防踩住既救護同消防既關係都唔差得去邊
除咗你地d死黑狗仲有咩人會登開po屌消防丫
仲會咁岩有幾條友一齊屌 都唔講上面d回覆已經露L哂餡
想帶風向可唔可以高章少少？？比d一致性ok？？？
oh sorry唔記得你地得毅進從來唔L識得用個腦去諗野 做唔到d咁複雜既操作

消防唔係聖人
不過唔好用狗同任何職業比你地班狗好污糟呀

又打飛機？

消防無惱？學歷低就真，無惱就唔太認同

救護

救護我覺得就係差唔多上神枱（我覺得咋）
日日都做到冇停手，完全係underpaid 。佢都被人屌嘅話，我會覺得係痴線

咁問高人有咩紀律部隊係需要高學歷？ 兒登仔🤣🤣

做DBA case會追住救護師兄攞返AED pack

無

點實際最高？我都想知 計黎睇下
唔係當埋秘撈係消防份糧一部份呀？
如果我做保安 兼職炒股 搵好多
咁係咪當做保安實際收入高？

standby 訓覺計糧已經唔同，你估人警察海關個個做到24小時訓覺更？
至於officer，升一級個位唔洗跑已經好大分別，又多dsoa，狗平時都冇消防咁多

一開始你拎兼職性質既消防同其他非24更既全職紀律部隊/文職比已經好唔同

想知消防多數秘撈乜

知道有搬貨送貨+裝修搬垃圾泥頭

屌你一知半解
瞓覺唔洗去車？即係要半夜唔比瞓要坐係度等車去？
點解返工唔可以休息 夜晚無野做咪比人休息囉，有野做自然會彈起身架啦工作性質唔同都搵黎比， 服務業做咁耐企足咁耐 洗唔洗又話做office既應該都要企住
，地盤工人要求室內工作既人唔準開冷氣
如果你話瞓覺時間唔需要去車又有糧出就話有問題姐

至於dsoa 係因為唔夠人至有dsoa
Dsoa係放假時間返架喎，要用時間黎換錢
你私人工 ot有錢收又唔見你會話好撚筍

訓覺係要去車，但有幾多係真打或者有幾多局一覺訓醒你地自己心照。睇下隔離救護有幾可有得訓

而家講緊你地肉9酸，明明係19最hea既紀律部隊工一份又專係d唔識野既人面前扮咩待遇差姐

呃光環

瞓覺有冇得去車係睇有冇市民要用消防服務
講到好似係自己話事多唔多車去咁
你覺得佢地得閒咪叫多d消防囉

都係個句一覺瞓天光 都唔得？ 又得罪你？係都要人做足廿四個鐘 你唔好做生意，你做老闆一定好撚仆街

一係就講晒佢啦
駁完一樣又諗樣新既

其實由頭到尾都係一個point，就係有人拎住帳面上條數出黎又唔全面討論講俾人知，又呃9人話自己辛苦過人難做過人

無視自己係全政府幾乎最overpaid既職系

一句說話，消防成日講到自己返51工時咁慘，有冇興趣轉救護
或者轉返入境

一份兼職同人地其他紀律部隊，文職全職比

我相信大家用腳投票，消防係咁難撈就唔會從來只有海移懲救警轉入黎冇人轉走啦
打包另計

block左你玩單機啦

兩條5毛係到互覆

你好 三毛 台灣生活好嗎

傻系 唔敢認

打飛機唔敢認？

你夠膽講做狗咩

我都唔知你真痴定假傻，唔知你係咪消防員，如果係，消防處有你呢d腦殘真係可悲。
你竟然戇尻到用保安炒股兼職黎做比喻，人地工餘時間做咩秘撈都得，但你就唔撚得，你收工出去打仗攞撚正牌呀？
你discipline黎咖豬閪，兩日假比你休息，等你下個cycle返工有足夠體力應付工作救火救人，唔係比你秘撈咖。
講撚到秘撈唔係額外收入咁，你秘撈無錢出咖咩？你做義工呀？講到理直氣壯咁，學下低調啦戇尻。
仲有呀，提埋你呀，你開工炒股買波買馬比人撩到紀錄，爆鑊，分分鐘踩包呀戇尻，輕則紀律處分呀，明唔明呀？

睇新聞啦柒頭